今日啲同事贊小妹似jisoo，咁係代表啲咩？？

示意圖：

自貼一張先啦你，唔係冇咩好講

無圖 你講乜都得啦

話你整容囉

幾好嘅讚美黎

冇圖你話你似娜璉都得啦

LISA似肥媽

我覺得你似娜璉

你生得似天使

臭雞

唔啦，我驚娛樂台班狗公會j小妹😣😣

你男人來

我性格好好

唔係，你搞錯左

竟然